原來梁振英今日生日！！！！

一人留低一句祝福

希望佢日日都生日

問佢買唔買到蘋果

祝百病纏身

齊昕公主IG?

係屋企都著西裝, 肯定又見洋人了

中國人食西方蛋糕? 屌
咁撚唔愛國